msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.Workflows.pot\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Antoine Griffard (agriffard)\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-06 12:14\n"

#. builder.Add(T["Workflows"], "5", workflow => workflow
#: OrchardCore.Workflows\AdminMenu.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.AdminMenu"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Correlate Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\CorrelateTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.CorrelateTask"
msgid "Correlate Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Primitives"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\CorrelateTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.CorrelateTask"
msgid "Primitives"
msgstr "图元"

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\CorrelateTask.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.CorrelateTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["For Each Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForEachTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForEachTask"
msgid "For Each Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForEachTask.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForEachTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForEachTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForEachTask"
msgid "Iterate"
msgstr "迭 代"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForEachTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForEachTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Fork Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForkTask.cs:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForkTask"
msgid "Fork Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForkTask.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForkTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["For Loop Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForLoopTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForLoopTask"
msgid "For Loop Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForLoopTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForLoopTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForLoopTask.cs:73
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForLoopTask"
msgid "Iterate"
msgstr "迭 代"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ForLoopTask.cs:73
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ForLoopTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["If Else Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\IfElseTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.IfElseTask"
msgid "If Else Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\IfElseTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.IfElseTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. return Outcomes(T["True"], T["False"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\IfElseTask.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.IfElseTask"
msgid "True"
msgstr "正确的"

#. return Outcomes(T["True"], T["False"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\IfElseTask.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.IfElseTask"
msgid "False"
msgstr "错误的"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Join Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\JoinTask.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.JoinTask"
msgid "Join Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\JoinTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.JoinTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. return Outcomes(T["Joined"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\JoinTask.cs:43
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.JoinTask"
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Log Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\LogTask.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.LogTask"
msgid "Log Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Primitives"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\LogTask.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.LogTask"
msgid "Primitives"
msgstr "图元"

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\LogTask.cs:42
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.LogTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Missing Activity"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\MissingActivity.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.MissingActivity"
msgid "Missing Activity"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Exceptions"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\MissingActivity.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.MissingActivity"
msgid "Exceptions"
msgstr "异常"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Notify Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\NotifyTask.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.NotifyTask"
msgid "Notify Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["UI"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\NotifyTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.NotifyTask"
msgid "UI"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\NotifyTask.cs:43
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.NotifyTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Script Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ScriptTask.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ScriptTask"
msgid "Script Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\ScriptTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.ScriptTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Set Output Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetOutputTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetOutputTask"
msgid "Set Output Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Primitives"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetOutputTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetOutputTask"
msgid "Primitives"
msgstr "图元"

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetOutputTask.cs:40
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetOutputTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Set Property Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetPropertyTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetPropertyTask"
msgid "Set Property Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Primitives"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetPropertyTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetPropertyTask"
msgid "Primitives"
msgstr "图元"

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\SetPropertyTask.cs:40
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.SetPropertyTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["While Loop Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\WhileLoopTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.WhileLoopTask"
msgid "While Loop Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Control Flow"];
#: OrchardCore.Workflows\Activities\WhileLoopTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.WhileLoopTask"
msgid "Control Flow"
msgstr "控制流"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\WhileLoopTask.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.WhileLoopTask"
msgid "Iterate"
msgstr "迭 代"

#. return Outcomes(T["Iterate"], T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Activities\WhileLoopTask.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Activities.WhileLoopTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. _notifier.Success(H["Activity added successfully"]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\ActivityController.cs:121
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.ActivityController"
msgid "Activity added successfully"
msgstr "活动添加成功"

#. _notifier.Success(H["Activity updated successfully"]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\ActivityController.cs:177
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.ActivityController"
msgid "Activity updated successfully"
msgstr "活动更新成功"

#. _notifier.Success(T["Workflow {0} has been deleted.", id]);
#. _notifier.Success(T["Workflow {0} has been deleted.", workflow.WorkflowId]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\WorkflowController.cs:175
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\WorkflowController.cs:209
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.WorkflowController"
msgid "Workflow {0} has been deleted."
msgstr "工作流 {0} 已被删除。"

#. _notifier.Success(H["Workflow {0} has been deleted.", workflowType.Name]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\WorkflowTypeController.cs:186
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.WorkflowTypeController"
msgid "Workflow {0} has been deleted."
msgstr "工作流 {0} 已被删除。"

#. _notifier.Success(H["Workflow type has been saved."]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\WorkflowTypeController.cs:445
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.WorkflowTypeController"
msgid "Workflow type has been saved."
msgstr "工作流类型已保存。"

#. _notifier.Success(H["Workflow type {0} deleted", workflowType.Name]);
#: OrchardCore.Workflows\Controllers\WorkflowTypeController.cs:465
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Controllers.WorkflowTypeController"
msgid "Workflow type {0} deleted"
msgstr "工作流类型 {0} 已删除"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Timer Event"];
#: OrchardCore.Workflows\Timers\TimerEvent.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Timers.TimerEvent"
msgid "Timer Event"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Background"];
#: OrchardCore.Workflows\Timers\TimerEvent.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Timers.TimerEvent"
msgid "Background"
msgstr "背景色"

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Timers\TimerEvent.cs:55
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Timers.TimerEvent"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Http Redirect Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRedirectTask.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRedirectTask"
msgid "Http Redirect Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRedirectTask.cs:32
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRedirectTask"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRedirectTask.cs:48
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRedirectTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Http Request Event"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestEvent.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestEvent"
msgid "Http Request Event"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestEvent.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestEvent"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestEvent.cs:66
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestEvent"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Http Request Filter Event"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestFilterEvent.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestFilterEvent"
msgid "Http Request Filter Event"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestFilterEvent.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestFilterEvent"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Matched"]);
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestFilterEvent.cs:82
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestFilterEvent"
msgid "Matched"
msgstr "匹配"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Http Request Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestTask.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestTask"
msgid "Http Request Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestTask.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestTask"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. outcomes.Add(new Outcome("UnhandledHttpStatus", T["Unhandled Http Status"]));
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpRequestTask.cs:150
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpRequestTask"
msgid "Unhandled Http Status"
msgstr "未处理的 Http 状态"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Http Response Task"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpResponseTask.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpResponseTask"
msgid "Http Response Task"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpResponseTask.cs:38
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpResponseTask"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\HttpResponseTask.cs:66
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.HttpResponseTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["Signal Event"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\SignalEvent.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.SignalEvent"
msgid "Signal Event"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["HTTP"];
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\SignalEvent.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.SignalEvent"
msgid "HTTP"
msgstr ""

#. return Outcomes(T["Done"]);
#: OrchardCore.Workflows\Http\Activities\SignalEvent.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Http.Activities.SignalEvent"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => T["User Task Event"];
#: OrchardCore.Workflows\UserTasks\Activities\UserTaskEvent.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.UserTasks.Activities.UserTaskEvent"
msgid "User Task Event"
msgstr ""

#. public override LocalizedString Category => T["Content"];
#: OrchardCore.Workflows\UserTasks\Activities\UserTaskEvent.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Workflows.UserTasks.Activities.UserTaskEvent"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. _notifier.Error(T["Not authorized to trigger '{0}'", action]);
#: OrchardCore.Workflows\UserTasks\Drivers\UserTaskEventContentDriver.cs:78
msgctxt "OrchardCore.Workflows.UserTasks.Drivers.UserTaskEventContentDriver"
msgid "Not authorized to trigger '{0}'"
msgstr "未授权触发 \"{0}\""

#. <a class="btn btn-outline-secondary activity-start-action" href="#" data-toggle="button" title="@T["Startup task"]"><i class="fa fa-power-off"></i></a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity.Design.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Design"
msgid "Startup task"
msgstr "启动任务"

#. <a class="btn btn-primary activity-edit-action" asp-action="Edit" asp-controller="Activity" asp-route-workflowtypeid="@Model.WorkflowTypeId" asp-route-activityid="@activityRecord.ActivityId" asp-route-returnurl="@Model.ReturnUrl" data-persist-workflow="true" title="@T["Edit"]"><i class="fa fa-pencil"></i></a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity.Design.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Design"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a class="btn btn-danger activity-delete-action" href="#" title="@T["Delete"]"><i class="fa fa-trash"></i></a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity.Design.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Design"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Activity" asp-route-activityname="@activity.Name" asp-route-workflowtypeid="@Model.WorkflowTypeId" asp-route-returnurl="@Model.ReturnUrl" data-persist-workflow="true">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity.Thumbnail.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Thumbnail"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <label asp-for="Title">@T["Title"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\ActivityMetadata.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.ActivityMetadata.Edit"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. <span class="hint">@T["Optionally provide a custom title for this activity."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\ActivityMetadata.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.ActivityMetadata.Edit"
msgid "Optionally provide a custom title for this activity."
msgstr "可选提供此活动的自定义标题。"

#. @T["User Actions"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\Content.UserTaskButton.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Content.UserTaskButton"
msgid "User Actions"
msgstr "用户操作"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-sitemap fa-rotate-270" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Workflows"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\NavigationItemText-workflows.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.NavigationItemText-workflows.Id"
msgid "Workflows"
msgstr "流程"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Add {0}", Model.Activity.Name.CamelFriendly()])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\Create.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Create"
msgid "Add {0}"
msgstr "添加 {0}"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\Create.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Create"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Model.ReturnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit {0}", Model.Activity.DisplayText.Value])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\EditActivity.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.EditActivity"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\EditActivity.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.EditActivity"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Model.ReturnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Activity\EditActivity.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Activity.EditActivity"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5>@T["All Workflow Types"]</h5>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "All Workflow Types"
msgstr "所有工作流类型"

#. <h5>@T["All Workflow Types"]</h5>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All Workflow Types"
msgstr "所有工作流类型"

#. <span class="hint">@T["Adds all Workflow types"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Adds all Workflow types"
msgstr "添加所有工作流类型"

#. <h4 class="card-title">@T["All Workflow Types"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "All Workflow Types"
msgstr "所有工作流类型"

#. <p>@T["Exports all the Workflow Types of the system."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.AllWorkflowTypeDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all the Workflow Types of the system."
msgstr "导出系统的所有工作流类型。"

#. <h4><i class="fa fa-link"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Correlate"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Design"
msgid "Correlate"
msgstr "关联"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.Value]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value to correlate workflow instances with. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Edit"
msgid "The value to correlate workflow instances with. With Liquid support."
msgstr "与工作流实例关联的值。液流体支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-link"></i>@T["Correlate"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Correlate"
msgstr "关联"

#. <p>@T["Correlate the current workflow instance with a value."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\CorrelateTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.CorrelateTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Correlate the current workflow instance with a value."
msgstr "将当前工作流实例与值关联。"

#. <h4><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["For Each"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Design"
msgid "For Each"
msgstr ""

#. <span>@T["Iterate <em>{0}</em> over <em>{1}</em>", Model.Activity.LoopVariableName, Model.Activity.Enumerable]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Design"
msgid "Iterate <em>{0}</em> over <em>{1}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="EnumerableExpression">@T["Enumerable Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Edit"
msgid "Enumerable Expression"
msgstr "数字表达式"

#. <span class="hint">@T["The list to iterate. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Edit"
msgid "The list to iterate. With JavaScript support."
msgstr "要迭代的列表。 有 JavaScript 的支持。"

#. <label asp-for="LoopVariableName">@T["Looping Variable"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Edit"
msgid "Looping Variable"
msgstr "循环变量"

#. <span class="hint">@T["The name of the looping variable. The current value of each iteration is set to a property with this name as well as the last result."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Edit"
msgid "The name of the looping variable. The current value of each iteration is set to a property with this name as well as the last result."
msgstr "循环变量的名称。每个迭代的当前值都设置为具有此名称的属性以及最后一个结果。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@T["For Each"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Thumbnail"
msgid "For Each"
msgstr ""

#. <p>@T["Iterate over a list of items."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForEachTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForEachTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Iterate over a list of items."
msgstr "循环访问项列表。"

#. <h4><i class="fa fa-code-fork"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Fork"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Design"
msgid "Fork"
msgstr "分支"

#. <span>@T["Fork execution into <em>{0}</em>", string.Join(", ", Model.Activity.Forks)]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Design.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Design"
msgid "Fork execution into <em>{0}</em>"
msgstr "分叉执行到 <em>{0}</em>"

#. <span>@T["No forks"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Design"
msgid "No forks"
msgstr "没有分支"

#. <label asp-for="Forks">@T["Forks"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Edit"
msgid "Forks"
msgstr "分支"

#. <span class="hint">@T["Enter one or more comma-separated fork names."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Edit"
msgid "Enter one or more comma-separated fork names."
msgstr "输入一个或多个以逗号分隔的fork名称。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-code-fork"></i>@T["Fork"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Fork"
msgstr "分支"

#. <p>@T["Fork workflow execution into separate paths of execution."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForkTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForkTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Fork workflow execution into separate paths of execution."
msgstr "将工作流执行分成独立的执行路径。"

#. <h4><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["For Loop"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Design"
msgid "For Loop"
msgstr "For 循环"

#. <span>@T["Iterate <em>{0}</em> from <em>{1}</em> to <em>{2}</em>", Model.Activity.LoopVariableName, Model.Activity.From, Model.Activity.To]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Design"
msgid "Iterate <em>{0}</em> from <em>{1}</em> to <em>{2}</em>"
msgstr "从<em> {1} </ em>到<em> {2} </ em>迭代<em> {0} </ em>"

#. <label asp-for="FromExpression">@T["From Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "From Expression"
msgstr "从表达式"

#. <span class="hint">@T["The start value. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "The start value. With JavaScript support."
msgstr "JavaScript支持的起始值。"

#. <label asp-for="ToExpression">@T["To Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "To Expression"
msgstr "至表达式"

#. <span class="hint">@T["The end value. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "The end value. With JavaScript support."
msgstr "最终价值。有JavaScript支持。"

#. <label asp-for="StepExpression">@T["Step Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "Step Expression"
msgstr "步骤表达式"

#. <span class="hint">@T["The loop Step value. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "The loop Step value. With JavaScript support."
msgstr "循环步骤值。支持 JavaScript。"

#. <label asp-for="LoopVariableName">@T["Looping Variable"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "Looping Variable"
msgstr "循环变量"

#. <span class="hint">@T["The name of the looping variable. The current value of each iteration is set to a property with this name as well as the last result."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Edit"
msgid "The name of the looping variable. The current value of each iteration is set to a property with this name as well as the last result."
msgstr "\n"
"循环变量的名称。每次迭代的当前值都设置为具有此名称的属性以及最后的结果。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@T["For Loop"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Thumbnail"
msgid "For Loop"
msgstr "For 循环"

#. <p>@T["Iterate from a start to end number."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ForLoopTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ForLoopTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Iterate from a start to end number."
msgstr "从头到尾迭代。"

#. <h4><i class="fa fa-globe"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["HTTP Redirect"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Design"
msgid "HTTP Redirect"
msgstr "HTTP重定向"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.Location]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="Location">@T["Location"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Edit"
msgid "Location"
msgstr "地理位置"

#. <span class="hint">@T["The URL to redirect to. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Edit"
msgid "The URL to redirect to. With Liquid support."
msgstr "他重定向到的URL。有液体支持。"

#. @T["Permanent"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Edit"
msgid "Permanent"
msgstr "永久的"

#. <span class="hint">@T["Check if the redirect should be permanent (301). Leave unchecked for a temporary redirect (302)."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Edit"
msgid "Check if the redirect should be permanent (301). Leave unchecked for a temporary redirect (302)."
msgstr "\n"
"检查重定向是否应该是永久性的（301）。保持未选中状态以进行临时重定向（302）。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-globe"></i>@T["HTTP Redirect"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Thumbnail"
msgid "HTTP Redirect"
msgstr "HTTP重定向"

#. <p>@T["Redirect the user agent to the specified URL (301/302)."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRedirectTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRedirectTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Redirect the user agent to the specified URL (301/302)."
msgstr "将用户代理重定向到指定的URL（301/302）。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Handle Incoming HTTP Request"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Design"
msgid "Handle Incoming HTTP Request"
msgstr "处理传入的HTTP请求"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.HttpMethod]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="HttpMethod">@T["HTTP Method"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP方法"

#. <span class="hint">@T["The HTTP method to match."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "The HTTP method to match."
msgstr "要匹配的 HTTP 方法。"

#. <button class="btn btn-primary" type="button" id="generate-url-button" title="@T["Generate a new URL"]" data-generate-url="@Url.Action("GenerateUrl", "HttpWorkflow")" data-antiforgery-token="@antiforgeryTokenSet.RequestToken" data-antiforgery-header-name="@antiforgeryTokenSet.HeaderName">@T["Regenerate"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Generate a new URL"
msgstr "生成新 URL"

#. <button class="btn btn-primary" type="button" id="generate-url-button" title="@T["Generate a new URL"]" data-generate-url="@Url.Action("GenerateUrl", "HttpWorkflow")" data-antiforgery-token="@antiforgeryTokenSet.RequestToken" data-antiforgery-header-name="@antiforgeryTokenSet.HeaderName">@T["Regenerate"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#. <span class="btn btn-secondary" onclick="select_all_and_copy(document.getElementById('workflow-url-text'))"><i class="fas fa-copy"></i> @T["Copy"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. <span class="hint"><i class="fa fa-exclamation-triangle"></i> @T["Anyone that invokes this URL will trigger this workflow. Keep it in a safe place."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Anyone that invokes this URL will trigger this workflow. Keep it in a safe place."
msgstr "任何调用此 URL 的人都将触发此工作流。把它放在安全的地方。"

#. <label asp-for="ValidateAntiforgeryToken">@T["Validate Antiforgery Token"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Validate Antiforgery Token"
msgstr "验证 Antiforgery 令牌"

#. <span class="hint">@T["Uncheck this option if the request comes from a service that invokes this URL as a webhook. If this URL is requested from a form, then keep this option checked to ensure the form values have not been tampered with."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Uncheck this option if the request comes from a service that invokes this URL as a webhook. If this URL is requested from a form, then keep this option checked to ensure the form values have not been tampered with."
msgstr "如果请求来自调用此 URL 作为 webhook 的服务, 请取消选中此选项。如果从表单请求此 URL, 请选中此选项以确保表单值未被篡改。"

#. <label asp-for="TokenLifeSpan">@T["Token Life Span"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Token Life Span"
msgstr "Token 生命周期"

#. <span class="hint"><i class="fa fa-exclamation-triangle"></i> @T["Hit the <b>Regenerate</b> button after changing this value."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Hit the <b>Regenerate</b> button after changing this value."
msgstr "更改此值，点击 <b>重新生成</b> 按钮。"

#. <span class="hint">@T["Number of days to expire the token. 0 for the token to never expire"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Edit"
msgid "Number of days to expire the token. 0 for the token to never expire"
msgstr "令牌过期的天数。0表示令牌永不过期"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt"></i>@T["HTTP Request"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP 请求"

#. <p>@T["Executes when a HTTP request comes in that matches a given path."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Executes when a HTTP request comes in that matches a given path."
msgstr "在与给定路径匹配的 HTTP 请求出现时执行。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Filter Incoming HTTP Request"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Design"
msgid "Filter Incoming HTTP Request"
msgstr "筛选传入 HTTP 请求"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.HttpMethod]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <li>@T["{0} = {1}", routeValue.Key, routeValue.Value]</li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Design.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Design"
msgid "{0} = {1}"
msgstr ""

#. <label asp-for="HttpMethod">@T["HTTP Method"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

#. <span class="hint">@T["The HTTP method to match."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "The HTTP method to match."
msgstr "要匹配的 HTTP 方法。"

#. <label asp-for="ControllerName">@T["Controller"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#. <span class="hint">@T["The controller name to match."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "The controller name to match."
msgstr "要匹配的控制器名称。"

#. <label asp-for="ActionName">@T["Action"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["The action name to match."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "The action name to match."
msgstr "要匹配的操作名称。"

#. <label asp-for="AreaName">@T["Area"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "Area"
msgstr "地区"

#. <span class="hint">@T["The area name to match."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Edit"
msgid "The area name to match."
msgstr "要匹配的区域名称。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt"></i>@T["Filter Incoming HTTP Request"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Filter Incoming HTTP Request"
msgstr "筛选传入 HTTP 请求"

#. <p>@T["Executes when the specified HTTP request comes in. Similar to an MVC Action Filter."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestFilterEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestFilterEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Executes when the specified HTTP request comes in. Similar to an MVC Action Filter."
msgstr "在指定的 HTTP 请求进入时执行。类似于 MVC 操作筛选器。"

#. <h4><i class="fa fa-globe"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["HTTP Request"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Design"
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP 请求"

#. <span>@T["<em>{0} {1}</em>", Model.Activity.HttpMethod, Model.Activity.Url]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Design"
msgid "<em>{0} {1}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="Url">@T["URL"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "URL"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The URL to send the request to. Supports Liquid syntax."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "The URL to send the request to. Supports Liquid syntax."
msgstr "要向其发送请求的 URL。支持流体语法。"

#. <label asp-for="HttpMethod">@T["HTTP Method"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

#. <span class="hint">@T["The HTTP Method. For example: GET, POST, PUT, PATCH, OPTIONS, HEAD, DELETE"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "The HTTP Method. For example: GET, POST, PUT, PATCH, OPTIONS, HEAD, DELETE"
msgstr "HTTP 方法。例如: 获取、张贴、放置、修补、选项、头、删除"

#. <label asp-for="ContentType">@T["Content Type"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["The content type of the request body."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "The content type of the request body."
msgstr "请求正文的内容类型。"

#. <label asp-for="Body">@T["Body"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "Body"
msgstr "主体"

#. <span class="hint">@T["The body to send with POST, PUT and PATCH requests. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "The body to send with POST, PUT and PATCH requests. With Liquid support."
msgstr "用开机自检、放置和补丁请求发送的正文。流体支持。"

#. <label asp-for="Headers">@T["Headers"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "Headers"
msgstr "头"

#. <span class="hint">@T["Provide additional HTTP headers, one per line. For example: Authorization: Bearer 123ABC. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "Provide additional HTTP headers, one per line. For example: Authorization: Bearer 123ABC. With Liquid support."
msgstr "提供附加的 HTTP 头, 每行一个。例如: 授权: 持票人123ABC。流体支持。"

#. <label asp-for="HttpResponseCodes">@T["HTTP Response Codes"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "HTTP Response Codes"
msgstr "HTTP 响应代码"

#. <span class="hint">@T["A comma-separated list of HTTP response status codes to handle as activity outcomes. For example: 200, 404, 500"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Edit"
msgid "A comma-separated list of HTTP response status codes to handle as activity outcomes. For example: 200, 404, 500"
msgstr "以逗号分隔的 HTTP 响应状态代码列表, 作为活动结果处理。例如: 200, 404, 500"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-globe"></i>@T["HTTP Request"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Thumbnail"
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP 请求"

#. <p>@T["Perform a HTTP request to a given URL."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpRequestTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpRequestTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Perform a HTTP request to a given URL."
msgstr "对给定的 URL 执行 HTTP 请求。"

#. <h4><i class="fa fa-globe"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["HTTP Response"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Design"
msgid "HTTP Response"
msgstr "HTTP 响应："

#. <span>@T["<em>HTTP {0}</em>", Model.Activity.HttpStatusCode]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Design"
msgid "<em>HTTP {0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="HttpStatusCode">@T["HTTP Status Code"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "HTTP Status Code"
msgstr "HTTP 状态码"

#. <span class="hint">@T["The HTTP Status Code to send back. <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_HTTP_status_codes\" target=\"_blank\">Click here</a> for a complete list."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "The HTTP Status Code to send back. <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_HTTP_status_codes\" target=\"_blank\">Click here</a> for a complete list."
msgstr "HTTP 状态代码要发送。 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_HTTP_status_codes\" target=\"_blank\">点击这里</a> 完成列表。"

#. <label asp-for="ContentType">@T["Content Type"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["The content type of the response body."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "The content type of the response body."
msgstr "回复主体的内容类型。"

#. <label asp-for="Content">@T["Content"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. <span class="hint">@T["The body to send back. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "The body to send back. With Liquid support."
msgstr "要回复的主体。有 Liquid 支持。"

#. <label asp-for="Headers">@T["Headers"] </label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "Headers"
msgstr "头部"

#. <span class="hint">@T["Provide additional HTTP response headers. Enter one key/value pair per line. For example: \"X-MyHeader: Foo\". With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Edit"
msgid "Provide additional HTTP response headers. Enter one key/value pair per line. For example: \"X-MyHeader: Foo\". With Liquid support."
msgstr "提供额外的 HTTP 响应头。每行输入一个key/value 对。例如：“X-Myprider: Foo”。有 Liquid 支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-globe"></i>@T["HTTP Response"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Thumbnail"
msgid "HTTP Response"
msgstr "HTTP 响应："

#. <p>@T["Write a HTTP response."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\HttpResponseTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.HttpResponseTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Write a HTTP response."
msgstr "编写一个 HTTP 响应。"

#. <h4><i class="fa fa-diamond"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["If/Else"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Design"
msgid "If/Else"
msgstr "如果"

#. <span>@T["Evaluate <em>{0}</em>", Model.Activity.Condition]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Design"
msgid "Evaluate <em>{0}</em>"
msgstr "评估 <em>{0}</em>"

#. <label asp-for="ConditionExpression">@T["Condition Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Edit"
msgid "Condition Expression"
msgstr "条件表达式"

#. <span class="hint">@T["A JavaScript expression that evaluates to true or false."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Edit"
msgid "A JavaScript expression that evaluates to true or false."
msgstr "计算结果为 true 或 false 的 JavaScript 表达式。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-diamond"></i>@T["If/Else"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Thumbnail"
msgid "If/Else"
msgstr "如果"

#. <p>@T["Evaluate a boolean condition and continues execution based on the outcome."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\IfElseTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.IfElseTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Evaluate a boolean condition and continues execution based on the outcome."
msgstr "评估布尔条件并根据结果继续执行。"

#. <h4><i class="fa fa-code-fork"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Join"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Design"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. <span>@T["Await <strong>all</strong> inbound activities before joining execution into a single path."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Design.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Design"
msgid "Await <strong>all</strong> inbound activities before joining execution into a single path."
msgstr "在将执行加入到单个路径之前, 等待 <strong>所有</strong> 入站活动。"

#. <span>@T["Awaits <strong>any</strong> inbound activities before joining execution into a single path."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Design.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Design"
msgid "Awaits <strong>any</strong> inbound activities before joining execution into a single path."
msgstr "在将执行加入到单个路径之前等待 <strong>任何</strong> 入站活动。"

#. <label asp-for="Mode">@T["Mode"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Edit"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#. <span class="hint">@T["Controls whether the Join task should wait for all or any inbound activity to be completed."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Edit"
msgid "Controls whether the Join task should wait for all or any inbound activity to be completed."
msgstr "控制联接任务是否应等待完成所有或所有入站活动。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-code-fork"></i>@T["Join"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. <p>@T["Join forked workflow execution back into a single path of execution."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\JoinTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.JoinTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Join forked workflow execution back into a single path of execution."
msgstr "将分叉工作流执行重新加入到单个执行路径中。"

#. <h4><i class="fa fa-@className"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Log"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Design.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Design"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. <label asp-for="LogLevel">@T["Log Level"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Edit"
msgid "Log Level"
msgstr "日志等级"

#. <span class="hint">@T["The log level."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Edit"
msgid "The log level."
msgstr "日记等级"

#. <label asp-for="Text">@T["Text"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Edit"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. <span class="hint">@T["The text to log. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Edit"
msgid "The text to log. With Liquid support."
msgstr "要记录的文本。有流体支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-info-circle"></i>@T["Log"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. <p>@T["Write a log entry."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\LogTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.LogTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Write a log entry."
msgstr "\n"
"要记录的文本。有流体支持。"

#. <h4><i class="fa fa-exclamation-circle"></i>@T["Missing Activity"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\MissingActivity.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.MissingActivity.Fields.Design"
msgid "Missing Activity"
msgstr "缺少活动"

#. <span>@T["<em>{0}</em> is no longer available.", Model.Activity.MissingActivityRecord.Name]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\MissingActivity.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.MissingActivity.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em> is no longer available."
msgstr "<em> {0} </ em>不再可用。"

#. <h4><i class="fa fa-@className"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["{0} Notification", Model.Activity.NotificationType])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Design.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Design"
msgid "{0} Notification"
msgstr "{0}通知"

#. <label asp-for="NotificationType">@T["Notification Type"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Edit"
msgid "Notification Type"
msgstr "通知类型"

#. <span class="hint">@T["The notification type."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Edit"
msgid "The notification type."
msgstr "通知类型。"

#. <label asp-for="Message">@T["Message"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Edit"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. <span class="hint">@T["The message to show. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Edit"
msgid "The message to show. With Liquid support."
msgstr "要显示的消息。流体支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-info-circle"></i>@T["Notify"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#. <p>@T["Display a notification."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\NotifyTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.NotifyTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Display a notification."
msgstr "显示通知。"

#. <h4><i class="fa fa-cog"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Script"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Design"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#. <label asp-for="AvailableOutcomes">@T["Available Outcomes"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Edit"
msgid "Available Outcomes"
msgstr "可用结果"

#. <span class="hint">@T["A comma-separated list of available outcomes."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Edit"
msgid "A comma-separated list of available outcomes."
msgstr "可用结果的逗号分隔列表。"

#. <label asp-for="Script">@T["Script"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Edit"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#. <span class="hint">@T["The script to execute. Make sure to call `setOutcome` with any of the specified available outcomes at least once."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Edit"
msgid "The script to execute. Make sure to call `setOutcome` with any of the specified available outcomes at least once."
msgstr "要执行的脚本。请确保至少用一次指定的可用结果调用 \"setOutcome\"。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-cog"></i>@T["Script"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#. <p>@T["Execute script and continue execution based on the returned outcome."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\ScriptTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.ScriptTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Execute script and continue execution based on the returned outcome."
msgstr "执行脚本并根据返回的结果继续执行。"

#. <h4><i class="fa fa-plug"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Output via {0}", Model.Activity.OutputName])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Design"
msgid "Output via {0}"
msgstr "通过{0}输出"

#. <span>@T["<em>{0}</em> = <em>{1}</em>", Model.Activity.OutputName, Model.Activity.Value]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em> = <em>{1}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="OutputName">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name to output to."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Edit"
msgid "The name to output to."
msgstr "要输出的名称。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value to store in the specified output variable. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Edit"
msgid "The value to store in the specified output variable. With JavaScript support."
msgstr "要存储在指定输出变量中的值。有JavaScript支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-plug"></i>@T["Set Output"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Set Output"
msgstr "设置输出"

#. <p>@T["Evaluate a script expression and store the result into the workflow's output."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetOutputTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetOutputTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Evaluate a script expression and store the result into the workflow's output."
msgstr "评估脚本表达式并将结果存储到工作流的输出中。"

#. <h4><i class="fa fa-pencil"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Set {0} Property", Model.Activity.PropertyName])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Design"
msgid "Set {0} Property"
msgstr "设置{0}属性"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.Value]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="PropertyName">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The property to set. If the specified property doesn't exist yet, it will be added."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Edit"
msgid "The property to set. If the specified property doesn't exist yet, it will be added."
msgstr "要设置的属性。如果指定的属性尚不存在，则会添加该属性。"

#. <label asp-for="Value">@T["Value"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <span class="hint">@T["The value to store in the specified property. With JavaScript support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Edit"
msgid "The value to store in the specified property. With JavaScript support."
msgstr "\n"
"要存储在指定属性中的值。有JavaScript支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-pencil"></i>@T["Set Property"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Set Property"
msgstr "设置属性"

#. <p>@T["Assign a value to a property on the workflow."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SetPropertyTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SetPropertyTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Assign a value to a property on the workflow."
msgstr "为工作流上的属性分配值。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Signal"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Design"
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#. <span>@T["When <em>{0}</em> is triggered", Model.Activity.SignalName]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Design"
msgid "When <em>{0}</em> is triggered"
msgstr "当<em> {0} </ em>被触发时"

#. <label asp-for="SignalNameExpression">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The signal name. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Edit"
msgid "The signal name. With Liquid support."
msgstr "信号名称。有流体支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt"></i>@T["Signal"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#. <p>@T["Executes when a signal is triggered."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\SignalEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.SignalEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Executes when a signal is triggered."
msgstr "\n"
"触发信号时执行。"

#. <h4><i class="fa fa-clock-o"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Timer"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Design"
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#. <span>@T["<em>{0}</em>", Model.Activity.CronExpression]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Design.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Design"
msgid "<em>{0}</em>"
msgstr ""

#. <label asp-for="CronExpression">@T["CRON Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Edit"
msgid "CRON Expression"
msgstr "CRON表达式"

#. <span class="hint">@T["The CRON expression."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Edit"
msgid "The CRON expression."
msgstr "CRON表达式"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-user-circle"></i>@T["Timer"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#. <p>@T["Executes repeatedly according to a specified CRON expression."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\TimerEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.TimerEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Executes repeatedly according to a specified CRON expression."
msgstr "根据指定的CRON表达式重复执行"

#. <h4><i class="fa fa-user-circle"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["User Task"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Design.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Design"
msgid "User Task"
msgstr "用户任务"

#. <span>@T["Request any user action of <em>{0}</em>", string.Join(", ", Model.Activity.Actions)]</span><br />
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Design.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Design"
msgid "Request any user action of <em>{0}</em>"
msgstr "请求<em> {0} </ em>的任何用户操作"

#. <span>@T["Required roles: <em>{0}</em>", Model.Activity.Roles.Any() ? new LocalizedHtmlString("RequiredRoles", string.Join(", ", Model.Activity.Roles)) : T["Any"]]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Design.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Design"
msgid "Any"
msgstr "任何"

#. <span>@T["Required roles: <em>{0}</em>", Model.Activity.Roles.Any() ? new LocalizedHtmlString("RequiredRoles", string.Join(", ", Model.Activity.Roles)) : T["Any"]]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Design.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Design"
msgid "Required roles: <em>{0}</em>"
msgstr "所需角色：<em> {0} </ em>"

#. <span>@T["No user actions specified"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Design.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Design"
msgid "No user actions specified"
msgstr "未指定用户操作"

#. <label asp-for="Actions">@T["Actions"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Edit"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <span class="hint">@T["Enter one or more comma-separated action names."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Edit"
msgid "Enter one or more comma-separated action names."
msgstr "输入一个或多个逗号分隔的操作名称。"

#. <label asp-for="Roles">@T["Roles"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Edit"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <span class="hint">@T["Select the roles that are allowed to perform the specified actions. If no roles are selected, then any role is allowed."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Edit"
msgid "Select the roles that are allowed to perform the specified actions. If no roles are selected, then any role is allowed."
msgstr "选择允许执行指定操作的角色。如果未选择任何角色, 则允许任何角色。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-user-circle"></i>@T["User Task"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "User Task"
msgstr "用户任务"

#. <p>@T["Halt the workflow until the user executed an action on a content item."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\UserTaskEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.UserTaskEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Halt the workflow until the user executed an action on a content item."
msgstr "在用户对内容项执行操作之前, 停止工作流。"

#. <h4><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["While Loop"])</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Design"
msgid "While Loop"
msgstr "While 循环"

#. <span>@T["Loop while <em>{0}</em> is true", Model.Activity.Condition]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Design"
msgid "Loop while <em>{0}</em> is true"
msgstr "循环 <em>{0}</em> 为 true"

#. <label asp-for="ConditionExpression">@T["Condition Expression"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Edit"
msgid "Condition Expression"
msgstr "条件表达式"

#. <span class="hint">@T["A JavaScript script expression that evaluates to true or false."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Edit"
msgid "A JavaScript script expression that evaluates to true or false."
msgstr "计算结果为 true 或 false 的 JavaScript 脚本表达式。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-circle-o-notch"></i>@T["While Loop"]</h4>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Thumbnail"
msgid "While Loop"
msgstr "While 循环"

#. <p>@T["Iterate while a condition is true."]</p>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Items\WhileLoopTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Items.WhileLoopTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Iterate while a condition is true."
msgstr "在条件为 true 时迭代。"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="WorkflowType">@T["Workflow Types"]</a></li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Workflow Types"
msgstr "工作流程类型"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="Workflow" asp-route-workflowtypeid="@Model.WorkflowType.Id">@T["Workflows"]</a></li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Workflows"
msgstr "流程"

#. <a class="nav-link" id="state-tab" data-toggle="pill" href="#state" role="tab" aria-controls="state">@T["State"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "State"
msgstr ""

#. <label>@T["Workflow ID"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Workflow ID"
msgstr "工作流 ID"

#. <label>@T["Created"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#. <label>@T["Status"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. <label>@T["Fault Message"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Fault Message"
msgstr "故障消息"

#. <label>@T["Correlation ID"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Correlation ID"
msgstr "相关 ID"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index" asp-route-workflowTypeId="@Model.WorkflowType.Id">@T["Back"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. <a class="btn btn-danger" data-unsafe-url="@T["Are you sure you want to delete this workflow?"]" asp-action="Delete" asp-route-id="@Model.Workflow.Id">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Are you sure you want to delete this workflow?"
msgstr "确实要删除此工作流吗？"

#. <a class="btn btn-danger" data-unsafe-url="@T["Are you sure you want to delete this workflow?"]" asp-action="Delete" asp-route-id="@Model.Workflow.Id">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Details.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Details"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["{0} Workflows", Model.WorkflowType.Name])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "{0} Workflows"
msgstr "{0} 工作流"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index" asp-controller="WorkflowType">@T["Workflow Types"]</a></li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Workflow Types"
msgstr "工作流程类型"

#. <li class="breadcrumb-item active" aria-current="page">@T["Workflows"]</li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

#. @T["Bulk Actions"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#. @T["Delete"]
#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.Workflow.Id" class="btn btn-danger btn-sm" itemprop="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:24
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <span class="hint">@T["Created {0}", (object)(await DisplayAsync(await New.TimeSpan(Utc: entry.Workflow.CreatedUtc)))]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Created {0}"
msgstr "已创建 {0}"

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Idle"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Starting"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Resuming"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Executing"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Halted"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Finished"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Faulted"
msgstr ""

#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Aborted"
msgstr ""

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no halted workflows at the moment."]
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:123
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no halted workflows at the moment."
msgstr "<strong>这里什么都没有!</strong> 目前没有停止的工作流。"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Model.ReturnUrl">@T["Back"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Workflow\Index.cshtml:129
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Workflow.Index"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Copy Workflow Type"])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Copy Workflow Type"
msgstr "复制工作流类型"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <div class="hint">@T["The name of the workflow type."]</div>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "The name of the workflow type."
msgstr "工作流类型的名称。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="IsEnabled">@T["Enabled"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. <span class="hint">@T["Uncheck to prevent workflows of this type from being executed."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Uncheck to prevent workflows of this type from being executed."
msgstr "取消选中以防止执行此类型的工作流。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="IsSingleton">@T["Single instance"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Single instance"
msgstr "单实例"

#. <span class="hint">@T["Check to ensure only one workflow of this type can execute at a time. Leave unchecked to allow any number of workflows to execute at the same time."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Check to ensure only one workflow of this type can execute at a time. Leave unchecked to allow any number of workflows to execute at the same time."
msgstr "检查以确保每次只能执行此类型的一个工作流。保持未选中状态以允许任意数量的工作流同时执行。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="DeleteFinishedWorkflows">@T["Delete successfully completed workflows"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Delete successfully completed workflows"
msgstr "删除成功完成的工作流"

#. <span class="hint">@T["Check to automatically delete workflows that have completed successfully. Leave unchecked to maintain a history of executed workflows."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Check to automatically delete workflows that have completed successfully. Leave unchecked to maintain a history of executed workflows."
msgstr "检查以自动删除已成功完成的工作流。保留未选中状态以维护已执行工作流的历史记录。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Model.ReturnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Duplicate.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Duplicate"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <li class="breadcrumb-item"><a asp-action="Index">@T["Workflow Types"]</a></li>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Workflow Types"
msgstr "工作流类型"

#. <button type="button" id="add-task-button" class="btn btn-primary btn-sm" data-toggle="modal" data-target="#activity-picker" data-picker-title="@T["Available Tasks"]" data-activity-type="Task">
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Available Tasks"
msgstr "可用任务"

#. @T["Add Task"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#. <button type="button" class="btn btn-primary btn-sm" data-toggle="modal" data-target="#activity-picker" data-picker-title="@T["Available Events"]" data-activity-type="Event">
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Available Events"
msgstr "可用事件"

#. @T["Add Event"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Add Event"
msgstr "添加事件"

#. <a class="btn btn-secondary btn-sm" asp-action="EditProperties" asp-route-id="@Model.WorkflowType.Id" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath">@T["Properties"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. <a class="btn btn-secondary btn-sm" asp-action="Index" asp-controller="Workflow" asp-route-workflowtypeid="@Model.WorkflowType.Id" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath">@T["Workflows"] <span class="badge badge-light">@Model.WorkflowCount</span></a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

#. <div class="workflow-canvas" data-workflow-type="@Model.WorkflowTypeJson" data-workflow-delete-activity-prompt="@T["Are you sure you want to delete this activity?"]" data-workflow-local-id="@Model.LocalId" data-workflow-load-local-state="@Model.LoadLocalState.ToString().ToLower()">
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Are you sure you want to delete this activity?"
msgstr "确实要删除此活动吗?"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:51
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5 class="modal-title" id="activity-picker-label">@T["Available Activities"]</h5>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Available Activities"
msgstr "可用活动"

#. <input class="form-control" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus>
#. <input class="form-control" type="search" placeholder="@T["Filter"]" aria-label="@T["Filter"]" autofocus>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:70
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Edit.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Edit"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Workflow Type"])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Edit Workflow Type"
msgstr "编辑工作流类型"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <div class="hint">@T["The name of the workflow type."]</div>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "The name of the workflow type."
msgstr "工作流名称"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="IsEnabled">@T["Enabled"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. <span class="hint">@T["Uncheck to prevent workflows of this type from being executed."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Uncheck to prevent workflows of this type from being executed."
msgstr "取消选中以防止执行此类型的工作流。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="IsSingleton">@T["Single instance"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Single instance"
msgstr "单实例"

#. <span class="hint">@T["Check to ensure only one workflow of this type can execute at a time. Leave unchecked to allow any number of workflows to execute at the same time."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Check to ensure only one workflow of this type can execute at a time. Leave unchecked to allow any number of workflows to execute at the same time."
msgstr "检查以确保每次只能执行此类型的一个工作流。保持未选中状态以允许任意数量的工作流同时执行。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="DeleteFinishedWorkflows">@T["Delete successfully completed workflows"]</label>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Delete successfully completed workflows"
msgstr "删除成功完成的工作流"

#. <span class="hint">@T["Check to automatically delete workflows that have completed successfully. Leave unchecked to maintain a history of executed workflows."]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Check to automatically delete workflows that have completed successfully. Leave unchecked to maintain a history of executed workflows."
msgstr "检查以自动删除已成功完成的工作流。保留未选中状态以维护已执行工作流的历史记录。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Model.ReturnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\EditProperties.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.EditProperties"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Manage Workflow Types"])</h1>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Manage Workflow Types"
msgstr "管理工作流类型"

#. <a asp-action="EditProperties" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" asp- class="btn btn-primary" role="button"> @T["Create Workflow Type"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Create Workflow Type"
msgstr "创建工作流类型"

#. @T["Bulk Actions"]
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#. @T["Delete"]
#. <a asp-action="Delete" asp-route-id="@entry.WorkflowType.Id" class="btn btn-danger btn-sm" itemprop="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:17
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <input id="search-box" asp-for="Options.Search" class="form-control mr-sm-2" type="text" placeholder="@T["Search"]" autofocus="autofocus">
#. <button type="submit" class="btn btn-secondary my-2 my-sm-0">@T["Search"]</button>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:24
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.WorkflowType.Id" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="EditProperties" asp-route-id="@entry.WorkflowType.Id" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Properties"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. <a asp-action="Duplicate" asp-route-id="@entry.WorkflowType.Id" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Duplicate"]</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#. <span class="badge badge-secondary">@T["Disabled"]</span>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "Disabled"
msgstr ""

#. <a asp-action="Index" asp-controller="Workflow" asp-route-workflowtypeid="@entry.WorkflowType.Id" class="badge badge-info">@T.Plural(entry.WorkflowCount, "1 instance", "{0} instances")</a>
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "1 instance"
msgid_plural "{0} instances"
msgstr[0] "1 实例"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no workflow types at the moment."]
#: OrchardCore.Workflows\Views\WorkflowType\Index.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.WorkflowType.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no workflow types at the moment."
msgstr "<strong>此处没有任何内容！</ strong>目前没有工作流程类型。"

#. <option value="">@T["-"]</option>
#: OrchardCore.Workflows\Views\Shared\Components\SelectWorkflowType\Default.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Workflows.Views.Shared.Components.SelectWorkflowType.Default"
msgid "-"
msgstr ""

